唔好派錢比商界，最多借錢比佢地

做生意有風險，無理由用市民既錢埋單。

全世界都無政府可以完全防止到疫情，香港政府無責任比錢，但作為政府有義務穩定經濟。

應該借錢 可以分50年 無息貸款都好 好過派？

點解要無息？

點解要貸款？

可以唔借，佢有資金咪得

Right